想問下一個人食哂成包百佳牌水餃正唔正常?

好大袋，三十粒左右

食完有啲飽

但包水餃家庭裝黎

正常 平時食開 1包30+1包10

正常

唔正常，平時一個人一餐食兩包

正常啦

唔正常
咁撚細隻平時食開三包